
                      Película disfrutable que recoge el espíritu de films como "Los Goonies" o "E.T.". Lo que más me gusta es que respira cinefilia a lo largo de todo su metraje, con multitud de guiños al espectador que sabe recogerlos. En cuanto a la historia del monstruo, mucho se ha debatido sobre su tratamiento. A mi parecer es una trama secundaria que sirve para reforzar y desarrollar lo verdaderamente importante, que son las relaciones entre el grupo de chavales. En lo negativo hay que destacar que el final es decepcionante y forzado. Una pena, porque desluce el resultado global.
        
            